# assembly

###docker-compose файлы для запуска всех микросервисов
- именованные - для запуска отдельных сервисов
- docker-compose.yml - для запуска всех сервисов сразу
- с суффиксом "-gitlab" - для автоматического скачивания готовых образов сервисов с gitlab